究竟啲女人點撚樣去廁所

去撚到成個廁所板都有，我屌你老母。

點解你要偷入女廁

支那人

鋪頭個廁所男女共用
有幾次啲女同事去完之後我去
一入到去見到塊板真係屌出聲 勁多尿係上面
明明個啲女同事平時個個都正正常常 睇落乾淨企理
點知原來咁撚污糟 咁撚冇公德心

d女人去好撚古惑架

因為怕污糟，離開塊板屙。
但啲陰毛又長喎，
令到啲尿fe出嚟時就好似花灑咁，
fe到通處都係，明白嗎？

d女正唔正
正既可以奶

有D女人用完廁紙放起垃圾桶蓋上面（唔係入面），地下／洗手盤又一堆廁紙抹手紙。

人地玩潮吹

花灑閪

諗起都扯扯地
聖水

有冇即刻奶乾淨

因為我係女人

已經想像到

如果我唔小心整到個板都有我會整返乾淨比下一個用

尿都算
試過去中環m記廁所 成個廁板都係屎
我屌哂佢地老母

有人會踩上廁板 成隻鞋印

見過牆有屎

D女人本身都係公廁有錢就上得

都唔知點解啲仆街臭閪咁無公德心
廁板又有尿 有時連鞋印都見到
直頭當左自己係畜牲咁屙尿
地下又有尿 周圍都係尿

屌 我都明公廁可能衛生唔好 都唔會直接坐廁板
但可以鋪紙巾係廁板到架嘛
加上依家商場都有 抹廁板啲消毒液
咁咪抹完再鋪紙巾再坐咁樣安心啲啦掛

頂你個肺 扎馬又扎得衰 學人扎馬屙尿屙出界個啲閪女人 你做女人都侮辱左女性依個身份

癲

成日有黃金聖水玩，你就爽歪歪

其實有陣時都覺得女仔如果想去廁所急個陣仲要排長龍應該都幾辛苦
其實會唔會係急過龍 直接踩上廁板屙ja

點解唔捉住個八婆要佢舐乾淨?

屌，我係博愛醫院都見到

我都係抹完鋪紙坐

急就個個都急，但都有返啲公德心得唔得。

仲要有啲人企係個廁板痾
一入到去成塊板都係鞋印

安已不

女人個腦真係裝屎

點解可以去咁耐

個廣告

勁憎呢啲人

係屋企永遠唔會有呢個情況

出去翻工翻學都。。
有時間見有我大聲嘖 然後唔去

咪又係咁樣去

小姐, 你有鳩走入女廁想點

咁大個人連尿都唔識屙
得罪講句，你唔係智力or身體上有問題嘅話不如死咗佢算
唔講下手用家慘，最撚慘係清潔呀姐
利申受害者

點解屌極都唔化

Cap撚夠未？

公司廁所本身都算乾淨
一直相安無事
但係近幾個月黎個廁板接近水箱果邊 噴哂一粒粒尿
都唔知點去廁所

嘩~屌.

我睇下佢地 有冇傾緊點樣去殺男人

咁絲打你有生之年都唔好入男廁
入面好似開完party咁

屌

好多女人去公廁都鍾意坐無影凳咁屙，但問題係佢地又無jj，明知無得瞄準，屙到周圍都係又唔理

咪臭系

黃金聖水

女神d尿

仲有m血 又臭又濕又腥

屌，唔好再講
有畫面

變態

瞄準咗味

公司同事個個大學畢業
都算係文化人
點知個女廁個廁版成日勁多尿
有次仲有舊屎係地下
屌
返去再接受教育
上下德育堂啦

我屌，佢係地下痾屎？

屌 食緊飯入左呢個post

咁係你既問題

屎尿已經處之泰然，好過成條用完嘅m巾撻左係地下唔理

見過撻係牆到

所以話永遠都低汁過日本人
睇廁所已經證明哂

永遠都係日本最好

笑死 覺得潔癖先會咁嬲

屌你 你一定就係d尿周圍飛既無公德心臭閪 利伸男人純粹黎呢到八掛

真正潔癖嘅人係隨身帶消毒紙巾

轉個頭佢地就話啲男同事痾到成塊廁板都係尿, 屈返你轉頭

唔係潔唔潔癖既問題，正常人見到咁都會嬲

屌佢地啦，我次次去街廁所一見到污糟即刻唔去 通常整污糟都係啲大陸女人，我每次都會用部消毒機（如果有）整返乾淨比下一手，同埋一定要關廁所板個蓋，如果唔係好多菌
利申：借左男友連登ac 女 有潔癖